開twitter account !!!!!!!!!

1. Staff member from UK's consulate in Hong Kong missing for 10 days after mainland China business trip

2. 將軍澳連儂牆傷人案

3. 酷刑凌虐長者 緝捕警察敗類！！
(－林卓廷無twitter,自己上網download再upload)